+++
date = '2020-11-28'
slug = 'd8d9047845687281d461c8263031f086'
tags = ['twitter']
title = 'RT @ailintomio: Esto es esencial. Hay que diseñar contextos que'
+++
RT @ailintomio: Esto es esencial. Hay que diseñar contextos que faciliten conductas. Las acciones que requieren esfuerzo tienen poca duraci…
